未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（70）

第一次開

凡事都有第一次

見咁耐都無人開 就我開啦

我p牌冇得再開

今次就決定用你啦

幸仔

繼續

浮b

圍爐B 今日咁早既

召喚主人！

幸

原本諗住開

快手到

你叫

幸b既第一次
我黎了！

對我真好

真

廚

德

我冇遲到

我跑

廚廚好叻

我有

輕鬆

德b！！！！

叻豬

今日咁早就咁多人

反而唔見魔法b

幸b！！

早晨

早

加咗藥

唉
hughug

醫生話我嚴重咗

摺埋算

一齊摺

好

lm

奇！

喵喵

我地兩個就來可以自己推一個po

聽日面試了 今晚做下功課先
畢業幾個月送返哂俾學校

加油呀你得架

加油

最想入的公司 我係幸運boy

低調啲

訓多陣先 就死了 8點先訓

聽日比哂啲運氣你

比信心你
見工都係講自信多過technical 既野 （我覺得）
唔識唔係最大既問題

面試 加油

試過兩次面試 intern太過自信，然後唔請

咁應該唔關自信事

有d公司請人都唔係為請人
好仆街

廢青生活

廚！

德！

加油！

Low-key shhhhh

有得著西裝了

heee

好掛住楚楚呀 希望佢冇咁傷心啦

奇豬

jed

畢仔加油

楚豬去左邊

美豬

抱抱楚楚

楚楚摺緊

佢可能冷靜緊又傷心緊

J埋一分

攬哂你地所有人

你諗多左 佢訓緊

乖

彈陣琴先

冇咗佢唔一樣

上堂好悶

傳奇b

獨獨

搵我傾計

咁清楚

大大力攬我

想聽

Charm

訓咗咁耐
佢琴晚好似都冇上水？

寶仔！

你唔洗返工咩

上左水一陣就自己靜下咁

佢有錢仔 唔洗做

你重要啲

富2代
我條褲就2個袋

又亂講

我冇褲著

亂彈下咋
自彈自唱 五音不全

養我

咇咇 你好嘛？

你都富二代

sweet

好 你講㗎

佢又係既，成日話開post想我地開開心心，唔同我地放負

攬到脂肪都擠埋出黎

你大波長腿女神樣

喵唔洗著衫

sd比我j未

仲愛看少女漫畫

真
我體脂40%

我aa cup
我矮撚
我毒樣

我都係

咁都好啲 佢應該番緊學

矮撚先正

未係囉 唔比人tum佢

諗下晏就食乜好

人生輸家

小妹都係

肥矮毒柒正唔正

圍爐

又矮又肥

肥唔會AA啦

好想鋸扒

A

中

全身都肥除咗對波

食你好似好d

有兩晚有同我地講囉佢

me豬扒

好青春喎
我諗我小學後就冇睇了

啖啖肉

假 唔好學浮仔呃人

歌詞嚟

想食

你真識食

真
cat girl

不嬲

Yes
Fact checked

女神

大家好很早

Fat checked

我記得 但唔夠tum

咬我

你嫌棄我

民主女神！

要訓架咩

on call 24小時

因為我係你隻喵

我肚餓now

成日亂講野

正

有毛毛

等我返屋企

Cls

我又無話你肥唔要你

真 白毛

上次812機場見到catgirl 原來佢好矮

等緊

想用匙羹刮老泥

染咗

唔介意 照

我都係
真心想鋸扒

同貓女玩住等我

我都諗緊係未歌詞
點知就柒咗喇

美極 小二黎一支美整

染咩

我無

鋸囉

sleep is

加美極

9毛

要聽多返啲廣東話歌

你不是她

講完就好肚餓

Tgt

For the weak

我可以抱起你嚟屌

快點強姦我

有無秒射？

抱我

邊有錢

我得你咋

我是

我見到ken就射左

白毛

join
有錢嗰陣

終於可以食豬仔

我帶cat girl返屋企 你地玩住先

你好重

等

ken想食毒撚

比你吹到我又a380又富二代咁

你自己知啦
你自爆嘅

你都要

平有平鋸

不了

行得 等咩

宜家一餐食50㗎咋
然後一日1.5餐

隻豬養左好耐

我哋一齊減肥

明明我a0窮毒柒

唔簡單

又話執靚啲先搵我

抄我對白

好純

去緊買香水
剃鬚剪頭髮

真
公認

喵比人屈

無錢就搵飯卷啦
唔好咁樣慳

原來你a380

小妹叫緊我媽買香水比我咁就唔洗等到2046

你偽

無胃口食

唔係

細個時真係冇乜點聽
依家聽番就發覺冇乜好音樂 要聽番舊歌

等我返嚟

借我個名食咁多女

A幾

假

等緊了

舊歌正

返嚟睇你同喵女玩

不嬲都聽舊歌 但有啲人都鐘意新歌 eg軒仔個啲
但我都係鐘意軒仔舊歌多啲

pm

軒仔！sick野

新iPhone 好可愛

唔要cat girl要主人

冇錢換

見你地個個去聽con

a10

黑色..popo

唔想呃你

多謝

Cat girl做你主人

佢抄人既

希望買到飛

無女

你叻有料

咁你呢

我話佢
唔係我

經驗好豐富 痴線

係 正好多

係 我都中意軒叔

佢咋

為何戀愛可以當做吸過半支煙

又屈

被飛經驗豐富？

你自己a10話我

無屈
你無話我知

我有同你講過我a幾

你係新iPhone?

a09又邊a10

到

xs
等你換比我

嗯

又貴又廢

我淨係記得你係連登好多兵

爆mon都未換就知我窮

窮撚係要用電子產品令自己睇落唔窮

Hi

你夠係人哋隻喵

我換比你

隨時不太高興將那煙屜放一邊

你唔係兵

我仲係7

窮撚無錢令自己睇落唔窮

包養我

8+
佢仲係呢個價+無創新就可以轉會了

想換xr

咁點

比我個部你

好似多人用

跟住我無啖好食㗎喎

無3D touch

咁我連登有兵又點

乖 我靠自己買

相煎何太急？

係吖

嗌緊交，你唔好加入

XS太貴

我仲有se嘛

對唔住 唔好鬧我啦
我人畜無害

小傳奇 $1

咪未比人開過火？

下次唔好啦

都係我唔好

佢個價買到其他牌子既旗艦機

破產 岀個街無800幾

多謝奇仔大人有大量

我比部7你
Btw我部se唔見咗

一陣買夠18件麥樂雞塞住你

好似得返apple信得過
但宜家都話11係送中

感激你

我成副身家

買左咩

se世界第一 幫佢升咗13 beta

In apple we trust

香水

叻喵

無乜胃口 唔係咁好既 嘻嘻

靚豬

dark mode

我搭緊車返來啦

我幫手清
依家好肚餓

你身上有他的香水味～是我鼻子犯的罪～

貴到走火入魔

你又知

自用定送人？

佢同我一齊緊又話你知咩

佢講過3次

自用

自用
佢話就快用哂

秘密

我女朋友咁好記性嘅

沙田見

唔好咁閃好嘛？

記性太好

我同佢搞gay

照顧毒撚雙眼

永遠買佢舊幾個model

講起香水

貴極都有人買

呢支正 聞過

你地慢慢
我走先

十點幾先返到公司又算唔算遲先

我要被照顧

噴落人哋度

返工返學先噴了
著恤衫已經噴

我照顧你

互照

屌 冇訓返了

3:00 訓

真心香

又3點

未用過

過嚟

去聞

未聞過 cap低先

上水了

等緊你

次次你都話3.

楚！

無事了～

廚廚

我個鼻好矜貴
唔聞呢d

無事即係有事！

we miss u

可摸以？

索me啦

可摸耳

奇奇

佢潮男

上次等上機，一下聞左十幾隻香水，即刻打咗好多乞痴

楚楚

楚豬

咁主動

瞓豬

牙早

摸下我

真
又靚仔又有錢

肉肉

會鼻都塞

太濃我真係唔得
有d女仔行過都聞到佢陣香水味

高富帥

來

心動了

牙咸

牙早又走堂

我好鬼憎香水囉 有d淡味既接受到 但大致上好多都頂唔緊
鼻好敏感 （鼻敏感好返之後特別敏感）

有錢靚仔 點樣有得睇

我個鼻要黎聞野食

好暈

Bb

要清新 太濃真係唔掂，男都要淡啲

係法國濃就話大家慣哂 香港

我嗰隻香
過嚟索

我仲係床
你有無得抖下呀

想gay佢？

同感
淡味is good
濃味我一世人聞過一次係接受到+忘記唔到
糖味

牙奇都係我係垃圾

以為佢用香水沖涼

香味都係吸引人望下嘅啫

我寧願要髮香了

你公認

小清新

好攰

今日射左波

又引我
咩居心

肉b

你耳仔好軟熟

樓豬

望過去會失望
會噴咁濃一係無人要,一係g

帝b 掛住你

濃嘅香水真係噴一下就算

100個得1個係靚

攤係張床唔想郁 想攬住人訓教

攬住小妹

油頭ok？

好頭痛

仲係床做緊豬？

你咁大隻

油香正喎
諗起都肚餓

準備起床了

你係咪隻眼有事

呵返你

出緊去食飯 餓死

係咪訓太少

我聽日有面試啦，快啲祝我順利

我都肚餓
比媽媽發現我無返學haaa

真 望到背影加頭髮就算

我係最柒嗰個

我都仲攤緊 攬緊枕頭

我好似有睇到
你最想入個間公司？一定會順利啦
召喚所有巴絲打 我地有爸爸啦
爸爸養我地！

同佢講今日off嘛

成功左請你食野

你好重口味

從來唔會講自己時間表
方便射波

訓得無理佢 不過佢都唔理我

一定成功

香港好多背多分
正面嚇死人

我無戴眼鏡
係咁上下

係呀 上次打黎個間
我返工賺到錢想養貓仔

攬住我個頭

日日都瞓好少

攬我

走堂係人生一定要做既事

我其實無講
應該係訓訓下自爆今日要返

幾啦
唔係點同你9up

爸爸！

咁今晚早啲訓
聽日早啲起身 早啲到！
支持！！！！養左要影相比我地睇

你有女朋友

摸

下個禮拜一定返

我
背負分

訓唔到定係點

女朋友又唔係同居

正面爆分

即係仲有兩三日走

你過嚟好無

我口味正常

失眠！

至少平時有人攬下

有無番工

bb

。。。。。。。。。。。。。。。。

今個禮拜仲有幾日喎

番營

扮工

駁唔到

食緊杯麵

希望屋企人俾，我養乜都半途而廢，佢地對我有唔好既印像

肥

繼續吹

肥開

我陪你訓！

打你

食緊飯
一番到緊係要食飯先

join

吹

想食藍色

嘆

泰國冬陰功

買

撈麵

摸我摸我

可以啦 最嘆係唔洗番工

所以呢？

攬我攬我

吹起你

唔食點做姐

辣辣

前幾日食左

楚楚 好掛住你
不過我要訓喇 好攰

食完了

餓撚死

我都有個big既

好味

食啦

咸蛋黃味

未試過

地址！

In do mi 有出

買啦

想飲湯

我煲

留返做晚餐

想錫錫多d

好好咬

鴻 福 堂

can u？

好痕

我飲

快

gay

想食十個

Iunch呢

想飲啲湯

鮑魚花膠響螺雞湯THZ

支持

飲水

濕吻好無？

貴

奇豬is mine

又酸又辣

屋企仲有好多麵

好眼訓

咁冇得飲了

見到你都濕曬啦

Easy

買多包括唔覺

都唔覺

鴻福堂d涼茶就真係貴

ok deal

瞓覺

大J啪你塊面

大大yoyo

岩岩行左入去, 出番黎

呢樣真

想含

上緊堂？

等你

打開個口

唔屌得唔得

涼茶咁易 自己煲啦

買了

係
不過差唔多啦

食完好似冇食咁

咁波仔

波仔有湯?

你好大食

琴日同個fd講開
先發覺識左6年
但一齊旅行多過一齊睇戲

有

殊。。。。

你有朋友 好勁

介紹你識

有錢人

我冇朋友

我有個識咗十幾年差旅行未去

中唔中意

旅行6，7次
睇戲4次

個個都有朋友

橙

又有朋友, 又有旅行去

同佢識左2個月 已經旅行

年年去一次？

旅行之鬼

仲有戲睇

有時去2次

我係你朋友

唔係一年6次

rich

窮撚冇$去旅行

我又冇錢, 又冇朋友

我大愛

你有fd了

我可唔可以同你做朋友

努力返pt 就可以

努力返工

有人俾我攬未

可以

我

叫咗你嚟

努力返工再加papa mama比3萬蚊
就可以歐遊了

求包養

個陣讀書 一放學就返工

帶埋我？

Join

你乖咪帶埋你

習習包得起

食完飯

慢

食咁快做咩

我了

好熱

papa mama比3萬蚊我就夠我去歐遊了
唔洗做 正

突發

我急屎

開冷氣

柯啦

我星期五六日先返工

塵塵

我環保

食完嗱？

食完啦

楚b！！！！

聽日會返 星期五off

返埋聽日！！！星期五off

頂你 唔好唔要貓貓

去完台灣中意左聽d 落club歌上左腦

獨獨 我都掛住你
醒左再上黎搵我！
早抖啦

以前有養魚魚，養到後期因為唔洗點打理，然後就棄棄地，用左幾皮野

柯完eat them all

幸b 好彩趕得切join你第一個post

魚好難養
d水好難搞

已沖走

識左就冇難度, 養動物仔有互動養魚冇

好得意
無咩點養過小動物
因為我都未顧掂自己

浪費ed

養魚都可以有既
拎住魚糧佢會游過黎

香港冇主流club？

下次留比你

Eat damn 痾

我想養貓

我都好想去旅行

有3日假is perfect

眼睛想旅行

客氣了AW兄

養貓一定正好多

聽日放左學去唱個k

我本人想旅行

養豬得唔得

小囉 香港我唔會去

不客氣楚妹

佢叫架架

打機 閃人

頭先媽媽問：你起唔到身返學？
我個樣：
媽媽：八婆唔返學又唔同我食早餐

第一次開呀唔知點解有啲緊張

太客氣了AW兄
不如捐贈比有需要既人

魚同缸都會收皮
養貓洗費仲多呀
btw你養得幾靚

點解我記得你地有傾過
但係我無追

我返屋企

你媽咪好可愛！

第一次總是緊張

八婆

五點收工 而家先返工岀門口

朋友話陪me 感動

係，所以我一定有經濟能力先養！
唔係會變虐待，罐頭都冇得佢哋食

架兄

楚妹真有愛心

我都係咁話

咁又係
佢都係想把握機會同你食breakfast

喉嚨痛

我係

Me

睇醫生先重皮

笑咗 好正

架仔

飲京都

八婆楚

跟得架兄多

灌水有用

我之前比左好多佢揀, 佢揀左架架

我都想同佢食
但係我真係好攰好眼訓

客氣客氣

你八啲！

嚴格黎講我係揀走最難聽既名

點先架仔

咁改食lunch？

山下智久

有無人要叫堡仙子

一直都有飲好痛呀頂

我返工呀 飯都趕唔切食
媽媽幫我整左飯盒

識貨！

好得意楚媽

you’re bitch too

食左d咩

㗛甚麼
我們也是

和尚仔！jed!

I’m bitch too

求婚大作戰

真！！

好悶 等收工

零秒出手
一開始覺得個名好kam

We’re bitch

北川景子

返工夜d見

流心奶皇都唔好食既

有冇巴打可以tg 我係絲 我比一個男挽 我聽左好多女仔意見 我好想知你地男到底係感情方面係點諗 我唔想係到講 我好驚自爆 我為左個男真係好撚煩 喊左幾次有無一D拍過拖既巴打 可以同我tg 我真係好煩 我唔知比人當水泡定點 好想搵位發洩下 我班女仔朋友全部都話挽我 唔係好仔 我都想聽下你地男意見 絕對唔係借機會黎溝你地 介唔介意比tg同我傾傾

巴打？可以tg?

幾好呀

大把好仔啦
唔洗問意見啦
上得黎問你心入面都有答案啦
上黎傾下計分下心仲開心

人有幾多會忍受痛

應該大把人放低

唔好!
我中意單黃白連容

甜蜜太飄忽 難捏得緊

講起自爆 其實佢都知我acc 名
一直加密都唔知做乜春

做乜鬼

愛與痛 很相襯

雙黃
流心奶皇d奶味好重,不過我鐘意

佢唔得閒上黎MON你呀

因為你知道佢根本無興趣起你底

我唔中意

屌你 好撚熱 就溶

直頭係啦所以唔加密lu

我春袋都溶左

應該唔會入呢個post 啦

正喎,不過唔會特別去買
都係傳統/冰皮最正

Everybody knows
You and I are suicidal stolen art

又無風

連登咁多post
mon都mon唔晒啦

岩岩我呀頭比左一舊我
第一次食

oh sorly i no know engli殊

聽歌

我春袋食左我條底褲

係, 我想由細養到大 拎養可能難啲

一養就係十年

嗚

金剛圈

唉

中肯

我都唔知...真係突然間痛

不不

你估我地係邊個 會有人mon

又唔食水果, 拿!冇屎柯啦!

有幾多次醒悟了 再發夢

啱
邊個得閒mon我呢個傻仔

受苦b 我連續三日發夢見到

看看我的名字

你係傻仔 咁我一定係痴心on9仔

Juno正

尹巴似乎已經開心交流緊

幸幸

又屈我

輕輕拋下我 每想一次都沉重

因為得你輕輕留下tg

-.-搭緊車返工咪傾下

Put it down then I pick it back up
Praying for your name to pop up
Telling me that you still in love, still in love with me

展開激情對話

個個夢都夠我痛幾日

同是痴心人

但起身之後 都係要繼續生存

笑左

開心係邊

想知道個夢之後發生咩事

想咸

你都留下tg

始終都係夢

奇仔

諗起以前自己都幾蠢
佢點講分手我都留
愛人愛到無哂尊嚴

呢個真

-.-多個fd姐

係咪要答Hu......

唯有現實d 裝備好自己

我們都傻

唔知之點行了

I get robbed of all my sleep
As my thoughts begin to bleed
I'd let go but I don't know how
Yeah, I don't know how, but I need to now

後

Don’t

抱抱

唔好

其實我自己都唔知嫁
但呢段時間的確反省左好多野

要攬實你地唔放

佢派帽我都話無所謂
留得住個人就得

連登加密就係掩耳盜鈴的安心

我個陣都有留 喊到好勁 但佢完全idgaf咁樣
所以就算

-.-其實都未接受到下一個
連登追女仔不了

弱智先會
一個同我講會斷會改哈

追男仔呢？

i carry you home
on my shoulders
all the way to the end
the end of the world
it ain't over, till it's over, my friend

呢個真 三個月嚟都諗咗好多

真係好傻但就係因為太愛佢先會想留住佢

原來不知不覺 你已經三個月
我一個月都未崖得過

留佢又點 都改變唔到佢走嘅事實
幾唔捨得都無用...

真係盲目嫁

真係返工先啦返公司做野 5點又收工

唱比我聽未？

帽事嘅

1個鐘

原來時間一眨眼就過得咁快
但感覺依然都一樣

真係好似為咗佢 咩都得

我唔識唱歌
真係五音不全,把聲太沉

初初上黎叫春 你先話2個月
大家都係痴心傻膠

我真係完全明

#973

我明啊！

屌 岩岩望左陣Note 完全唔知乜黎 打算放棄

咁痴心到頭嚟換到啲咩返嚟
但忍唔住又好鬼愛佢 屌

有71未

等你開

把聲沉

其實真係冇人知換唔換到d咩返黎
你隔左咁耐都仲愛,咁我都算係咁啦

第一次受苦絲開來到第40頁先留名

同佢分咗手就快一年
見佢好似過得好開心
都慶幸當初佢無繼續同我一齊
或者我比唔到佢想要嘅嘢比佢

自彈自唱 想含了

開定下一個呀喂

你開

不了，個名太柒

我應該未咁快去到呢個心境

你揀個人開

寶寶

加多寶，寶寶

我嗰陣過咗一排就有
係未放低㗎
但見到佢同其他人一齊嗰陣笑多咗好多
咁我就知道 其實無我 佢會過得好好多

咪搞我

你多女

唔係度嘅就尹普美巴打>羅白糕巴打>再唔係就你囉奇B

羅白糕咩嚟架

開po啦屌